今晚放映會請進網上連儂牆Virtual Lennon Wall

搞放映會嘅手足
可以開projector 善用呢個網上連儂牆Virtual HK Lennon Wall

post你嘅心聲

我早幾日睇完套戲，好大感觸，所以，真心想俾個空間大家分享下

同埋大家見到值得貼堂嘅memo/圖/文宣都可以幫手影相upload上呢個網上連儂牆Virtual HK Lennon Wall, 謝謝!
希望大家可以尊重牆主的初心(入到牆look到最下2個貼文)，善用呢個合家歡Virtual Lennon wall，尊重牆主底線，禁止發表猥褻或不雅之文字及圖片嘅原則 thanks!

今晚見

入到去個香港連儂牆按右下角個加號就可以開post